# Kichererbsen Kartoffel Curry

- ein paar Kartoffeln und ne große Zwiebel braten, wie Bratkartoffeln
- Pilze dazu, auch braten
- irgendwann eine Dose Kokosnussmilch und eine Dose Kichererbsen dazu
- Gemüsebrühe, Paprika, Bockshornkleesaat ...
- noch ein bisschen kochen lassen

